從來未愛你 棉棉 新疆關鳩我事

尤其是拒絕了阿迪達斯～
從來未愛你 但永遠為人民幣奉獻
從來沒細心數清楚 奶了多少天
一次愉快的代言 斷多少髮線

屈撚完未?

是其是非其非

有人問我 我就會講 我是中國人

樓主預言師

我期待中華人民共和國 可擊敗美國
我的心情猶像樽蓋 等被揭開 咀巴卻在養青苔
人潮內 愈愛國 愈變得 不受理睬 自己要搞出意外
像突然 地高歌 中華人民共和國萬萬歲
著最閃的衫 扮十分感慨 有人來拍照要記住插袋

你當我是中國人 愛國只因我很怕
似木頭 似石頭的話 得到注意嗎
其實怕被忘記 至放大來演吧
很不安 怎去優雅
世上還讚頌沉默嗎
不夠爆炸 怎麼有話題 讓我誇 做個中國人

推

真想不到當初新疆人也喜愛種棉花 今天竟種得出那棉花卻又要再怕
新疆人捱一些苦 栽種絕處的花

唔好再咁落去啦…

若是中國人 就用返國貨
歧視新疆綿 好唔比面
日夜高呼黨 剩下H&M同Adidas 9up
牆內 個個要去鬥鬥鬥人人愛國赤腳走

呢個ok

天一光 大叫中國共產黨萬歲
食返個海底撈同喜茶

言以之意我唔okay?

你當我是中國人 愛國只因我很怕

笑4

奶了共會癲

聖經台？